突發！打丁巧遇達哥！

wa diu

👄

紅色果位係⋯J?

唔明

個嘴好似